溝女係未唔應該對條女太好？

條女好似對我越黎越冷淡

當攞經驗啦青頭仔

係
你所做嘅嘢 對方會覺得理所當然

睇下你對你好唔好啦。雙方架嘛

如果只係你對佢好。咁就算啦。

你都攰架

exac7tly
本人就係例子
單方面對佢好好，無微不至，錢都出左唔小
但其實只係我對佢好，佢對我根本無咩關心
同埋好多野，佢愈黎愈覺得係理所當然
真係好撚攰，就快end game

師兄放心吧

女人唔到九十歲都唔好畀飽飯佢地食

End game

唔好傻呀。女人一有第二個你就喊都冇謂。

係
最後會帽事

手

溝一個目標 你要比佢知你有其他女溝緊 唔係既話你會比佢玩撚死 當狗咁撚

溝女就唔好咁認真啦。

準備放啦
佢愈黎愈hea
咁我再堅持都無咩意義
做自己野，hea返佢一排先算

男人唔壞女人唔愛
你對佢太好，最後你只可以做兵

條女唔冧你，你對佢好把撚咩，仲會覺得你煩。

示下意你想溝佢咪算囉。

條女唔愛你做咩都冇用

有d女人覺得你永遠要好似追佢個時對佢咁好，所以你自問可以一世都對佢咁好其實無乜問題

對男/女朋友好 喺作為伴侶應該做嘅 其實呢個本身就喺前提.
但有一個問題就喺，如果你遇到一個冇腦；冇自制能力；唔成熟仲要唔識反省嘅人咁基本上段感情凍過水。
但冇幾多個人天生就識拍拖，所以感情要慢慢黎.
但大家互相拍拖冇耐，就開始冷淡之類，睇怕本身就冇幾多感情，而你對佢，已經唔神秘，唔新鮮. 時下好多人拍拖齋睇外表（雖然的確ok重要），冇其他嘢backup就好快玩完，尤其大家冇共同話題真喺好容易出事.

不過無論點，我都喺認為作為男女朋友，對彼此的伴侶設想喺前提.

早d放過自己，放生佢咪算lor

強姦佢囉